馬會班人係咪要睇啲波先開到盤？

定佢地憑Data計出個賠率？

全憑直覺

抄外圍mark低十格咪得，根本唔洗用腦

唔撚係掛

咁班外圍佬係咪都要睇哂啲波

睇波經個易食指數做野

馬會同外國班莊家搞左個賠率大聯盟黎操控全球賠率

真心想知點開？
係咪淨睇數據唔睇狀態？
邊有可能場場波都睇？

認真答你
預計投注額既比例
再開個賠率令到場波比數幾多馬會都賺錢

所以唔明狗會點解唔係全部開盤

即場賠率
應該要睇住場波

點解近幾年都冇新項目玩

馬會淨係跟外圍開已經夠

抄鬼佬咪得

有問題就直接封盤

賺夠
無盤班友賭大細角球

抄馬會mark 高十格咪得

youtube 睇條片, 有講賠率點黎
佢地只係睇邊樣多人買黎調賠率
基本上馬會係9成賺

狗會跟外國大莊開盤
365 立博呢啲
水位就電腦調
走地就真係有班操盤手睇住場波黎開

凱利，加權指數

扮外國外圍Mark低兩格咪得

有套港產片講過
波就主要跟外國賠率
外國有變就跟住改
所以馬會真係有機會蝕錢

馬就純粹睇人買咩而計返賠率
馬會穩賺

唔係場場有角球 唔係場場有走地 冇半場大波走場買

馬會啲盤我阿婆都識開啦